朝見口晚見面

認真問

事源我地係同一間公司，日日見面 撞隔離位

一開始到而加大家都有好感，到而加都未一齊過，但佢得閒就走黎拖我隻手
相處一排之後發現佢脾氣好差 自以為是 好自我，要人地遷就曬佢，甚至發現佢係藍人 我都問自己相唔相處度？

我試過扮嬲唔理佢一陣 跟住佢又唔理人
但佢一唔鐘意就要人哄佢 佢想做啲咩都要陪佢

對我又時好時衰 成日掛住想扑野
到呢一刻我成日都想離開佢，但我都仲好鐘意佢

理智話我聽應該離開佢 但感性話我知做唔到 仲要日日撞面
因為大家對大家都有好感 但佢成日唔理人

而加日日失眠 壓力真係好大 抒發唔到
可以點做？

所以即使佢係咁你都係俾性慾行先?

淨係藍呢下 唔好話一齊 野都唔想同佢講
仲要拖我隻手 有精神病呀

gay?

對方

呢個都係初始形態
遲啲進化咗（一年半載）
再遲吓就究極進化（三五七年）
衰啲講句 到時你真係冚家剷

亞古獸？

你就想，你嗰隻係哥斯拉